一個都打唔死？

？